［緊急］屯門人佔十字路口

大家唔好再去大會堂嗰邊！！！
十字路口急要人